【洩露天機】英超宣佈亞洲行 意外透露曼城會贏冠軍

今屆英超比賽已經進入白熱化階段，冠軍極大機會落入曼城或利物浦手中，正當比賽去到最後直路，日前英超官方公佈今夏亞洲之旅時，竟然疑似「洩露天機」，預告曼城將會贏得冠軍。

英超官方於今日 ( 26 日 ) 宣佈，將會在今年夏天在中國舉行「英超亞洲盃」，參賽球隊包括曼城、紐卡素、韋斯咸和狼隊，其中帖文提到這次是時隔十年後，英超亞洲盃再度於中國內地舉行，並特別寫到「同時也首次有英超衛冕冠軍參加到該項賽事當中」。

英超 FB 專頁，按圖可放大。

不少網民指出帖文中的「衛冕冠軍」無疑是指曼城，與此同時，官方的英文版宣傳中，亦有「衛冕冠軍」的字眼，認為官方洩露天機，暗示曼城將會贏得今屆英超。

衛冕冠軍係解Defending Champion喎，唔等於衛冕成功

而家啲記者真係唔識字

唔識英文都做到記者 reigning champion係解應屆冠軍

其實冇問題 連利迷都想鏝城奪冠

細時唔讀書

大時做記者

邊張報紙？

衛冕就咁睇中文字面意義都知咩意思啦

柒撚到震

垃圾SINA